其實做女人真係好撚爽

因為唔洗屌閪
自由自在
得閒就買下靚衫靚鞋靚袋同化妝品打扮自己

小妹同意

不過可以咁撚爽要多謝一班為咗屌閪做牛做馬既男人

叫雞咪得囉 貪你隻閪臭？

雞唔係女人
咪又係要俾錢屌女人隻閪

漏左講 生得靚又有波既女人

叫雞要男人做牛做馬？

十皮內搞掂
三皮自體脂肪隆胸
七皮開刀加微整
不過洗鬼咩

你啲錢天跌落黎?
就算父幹都係你屋企啲錢

其實女人有著數連登仔無講錯
最錯係唔講女人有著數係男人自己一手做成

所以咪話應該叫雞 唔好做爛市

提議連登仔發起思想革命
令全世界男人唔再中意女人同屌閪
變咗中意男人條j
咁有j既男人就會好著數

咪係囉
見到靚女已經狗衝自動做哂兵

不嬲都叫你班男人唔好叫雞/屌閪

你做愛唔爽咩？咁你又做？

一路都教精緊你班連登仔
叫你地做聖人 唔好咁恨屌閪
跟手整容 做gym 加埋聖人性格
做齊曬班唔好話溝唔到女 班女痴住你唔放添

男人肯互含

多啲Gay佬就啱啦
全部都靚仔大隻好養眼

連登仔呢

推

連登仔駁唔到

推到連登仔反駁

十卜樓主
連港女都忍唔住屌柒港女

而加啲社會風氣真係好撚有問題，點解個時代會變到咁？點解會養到咁撚多港女出黎？個個以為自己天生係公主，日日圍爐傾點樣識啲有錢仔大個唔洗做，點樣係男人身上r盡着數，大佬你地照下塊鏡睇下自己憑乜嘢啦。

點解啲女人永遠唔明一個道理就係木門對木門，竹門對竹門？成日幻想自己嫁醫生嫁律師嫁機師，個個死曬去做護士做飛雞，係啊你真係嫁得出嘅其他女咪恭喜你囉，但你有無諗過自己襯唔襯得起人？除咗得塊閪仲有啲咩？學識？內涵？教養？做人要有自知之明，就算你外在條件真係襯唔起人，起馬要有內在啦，但有啲人真係2樣都無，然後日日係到ff，屌你真係以為自己啲青春好撚值錢咩

另外，啲女人成日話要個家，要個男人買樓，唔要同奶奶住，無樓就唔結婚，無樓就唔揀，攪到啲港男勁大壓力，無曬自信，女都唔敢溝。喂大佬係咁架啦，以前都大把人住6人公屋同埋奶奶一齊住，呢啲嘢無辦法架喎，唔係個個都咁好彩嫁到個有錢仔，咁點解要一味怪個老公搵唔到錢？你無責任架咩？當自己千金小姐咩，成日講到要男女平等，咁就唔好老馮咁要條仔照顧你啦，捱咪一齊捱囉，人生係咁撚樣架啦。

仲有啲最撚鐘意拎住女權黎講嘢個啲，扭曲曬人地意思，拎曬黎r著數，想女大過男，喂個世界實有啲位係男女唔撚公平架啦，唔係洗咩分男女？我先唔講啲職業比較上係男女都可以做，例如女仔去見幼稚園老師，一定會吃香過男仔，點解？因為女仔俾人嘅感覺係比較細心同溫柔，而地盤就大多請男仔，當然你可以講話喂性別定型唔撚岩喎，男仔都可以好撚溫柔架，係可以，但生理學上黎講一個男仔性格比較溫柔係有機會因為佢嘅女性荷爾蒙比較強，所以佢比較似女仔，屌但呢啲係個別例子啊嘛。好似扯得太遠但廢事啲人又係到拎啲少數例子黎講。好多時候做女人都好撚多著數位架啦，點解做人唔撚識感恩，係要拎撚埋男人啲著數，真係痴線

當然唔係每個人都係咁，但真係好撚想叫香港啲男人爭氣啲，你地寵撚到啲女人咁樣你地都有責任，我真係睇唔過眼啲貪錢啊自大啊痴線女人，比啲自信啦屌！港男有乜唔好？除撚香港有咩地方嘅男人係比較溫柔？亞洲少囉，就算係大男人都係關心你個種唔撚係打柒你個種

對唔住啲組織能力好差，因為頂唔順啲死港女好想發洩所以出po，唔想一嘢打太長所以篇嘢可能有點散，大家會睇得辛苦啲，唔好屌我

一句答你 男人養出黎

但係要黎M 喎

唔好話港女性格特別差？唔通港男性慾比其他地區強咩

不過你字典裏面所有錯都係男錯嫁啦 低質殘廢N手雞

性慾係咪強啲我唔知
但男女條件差距應該係最懸殊

爽唔爽唔關你事
但至少我唔需要為咗俾人屌主導自己既行為

無錯，正如低質臭格整容23yr1 都聲稱自己擒左件大隻靚仔

過30歲，女人性慾大增，男人性慾減少，情況咪調轉囉

痴線佬 唔洗理

你樓上有一件

做男人都好爽，可以屌閪

啱
根本男女都有爽同唔爽既地方
但連登仔覺得男人好慘好唔公平架

你講得無錯啊
做女人係幾爽